“無事黑警 有事警察” 係因為重比面，驚一陣唔報警私了搞出人命炸

DLLM

(訓緊發夢)

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

樓主三毛仔

我屌你老母揾左你咁耐叫你出黎解釋你既三毛行為

你係咪潛左水啊？

定係屋企人過身無時間reply？

屌你老母人做三毛你做三毛你咁低質既？